跪求搵到合適自己的工作

跪求天神
我想找到
合適自己
的好工作

跪求天神
我想找到
合適自己
的好工作

原來樓主想自宮

好想搵岩自己做既野

唔好亂諗嘢

你知唔知自己想做乜

穩定既工作

掃地都好穩定

想選擇其他

重刷做兒子

要刷幾多次?

上市公司銷售經理做唔做？

咪傻啦 返工就係受罪

政府夠穩定

老麥

係唔係包請？

求求天神